# Primitive Bugtracker

Примитивный багтрекер. В будущем будут добавлены новые сущности, в итоге будут примерно такие: User, Project, Bug, Comment, Repository.

## Функционал

Будет несколько ролей: администратор, тестировщик, разработчик. Админ имеет полные права на все правки и удаления. Тестировщик заводит баги, оставляет комментарии. Разработчик изменяет статус бага, оставляет комментарии. Используется Mongoose, Node JS, express, jade.